[失眠／焦慮] 邊到可以冇醫生紙都買到zopiclone?

以前都失開眠，但呢幾個星期特別難頂，晚晚訓唔著，依家都有食褪黑素既助眠藥，但完全冇效，食完係好攰，但個腦係咁諗野, 完全停唔到，就黎顛，附近幾間藥房問哂都聲稱冇賣／冇貨，有冇巴打知邊到有賣或者邊隻安眠藥推介下

我之前係去睇普通家庭醫生度話失眠
佢就開安眠藥比我
無醫生紙就買到果啲多數都係廢藥黎架
仲好易上癮
唔好亂試

我依家就係食緊啲廢藥
完全冇效應該唔會上癮掛...
所以想買醫生開果啲
有巴打講過某啲藥房會賣但唔記得係邊樹

推

zopiclone 係會上癮

食藥治唔到本 試下做多啲運動 食水果
個人累靜先好訓 訓前做冥想瑜珈都會有幫助

有D抗敏藥副作用令人有睡意，吾上癮